# 004-expedition

Задание "004-expedition"
(самостоятельно создайте репозиторий в GitLab и оформите PR)

Вы собираетесь в поход, используя if, опишите алгоритм ваших 
сборов

Если поход менее, чем на сутки, то взять только воды и еды
Если поход от суток до 3х, то взять воду, еду, палатку
Если поход от 3х суток и более — воду, еду, палатку, запасные вещи
(создайте методы под каждое действие «взять воду», «взять еду», И так далее)